====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: avec Jérôme Mazas , paysagiste , dont la poésie savante nous a accompagnés dans les beaux projets du Havre , de Bordeaux , de Saint-Étienne et de Toulouse , avec un engagement sans faille ;
Entity Name (Type) :: Toulouse (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Jérôme Mazas (PER)
Havre (LOC)
Bordeaux (LOC)
Saint-Étienne (LOC)
Toulouse (LOC)
Total entitiy counts: 5

